美斯3項數據巴塞最差! 從神跌回人形

同畢爾包的這場比賽，可以算的上是美斯踢過的最差比賽之一，賽後的數據統計顯示，美斯有3項是巴塞全隊最差的。

《阿斯報》賽後就指出，美斯這一場比賽顯然跌落回了人類形態，就算是天才，也會有表現糟糕的夜晚。雖然美斯在巴塞一直有著不可侵犯的光環，但就這場比賽來看，他的表現顯然是不及格的。

今場比賽，美斯有多達15次傳球失誤，28次失球，還有4次失敗過人，在這3項數據統計上，美斯都是全隊最差的。統計數據不會說謊，但我們也要意識到，美斯是巴塞的進攻核心，他往往是策動進攻和發動最後一擊的那個人，因此他需要大量觸球，去傳球組織，去過人創造機會，也因此他的失誤被累積起來，也是十分正常的一件事。

不過，美斯這一場的失誤顯然比往常多了一些，在聖馬梅斯球場，美斯做了比平常更多的糟糕決定。在畢爾包的嚴防死守之下，他的作用被大大限制了，巴塞也不得不吞下一場0-0的和波。

賽後華維迪也為美斯提供了辯護，他表示美斯的狀態依然是「百分之百的」，他的好友蘇亞雷斯和拿傑迪錫在採訪中明確表達了這一點。在後備出戰皇馬的比賽中，《馬卡報》就表示這場美斯是以人類形態出戰，這場對陣畢爾包，美斯顯然也沒有找回自己神的形態。

哩d post唔會過到兩頁

神之所以係神 因為佢做到人做唔到嘅嘢

因為冇騎大哥

佢唔敢入黎啦

有傷在身都要正選

一場論

係踢得麻麻地 一場差咪差 好出奇？

無艾巴咪現(人)形囉

呢啲就係正常實力發揮, 無左沙維小白就現晒形

又梅又閪

這場美斯是以人類形態出戰

咁今季都唔正常咗好多場

無左沙維小白呢幾年歐聯無哂統治力

仲未見著返條褲巴打入嚟

踢得差已經可以做新聞，因為平時點好法都係普通習以為常

以為畢包好廢咩

美斯真係唔可以狀態差，一場踢得差就比人jer住

又話過人冇敵既,係咁比人block

過多幾年當2位神變返人個時就日日都有依d post

老了

正如c朗一場冇入到波都比你班花迷jer住
而家仲要全隊最差

冇入波jer有咩出奇
就算有波入，不過射多咗幾球已經jer啦